點樣知同事話我似丹尼耳係講緊kpop 個位定講奧運個位？

黎左個intern 妹妹成日話我似丹尼耳
又唔好意思問佢

你post 你張自拍上黎
我睇完話你知

係咪踼波個個？

笑咩？人地咁撚型

特警型過泡菜仔啦